黃埔花園好唔好住？

有冇巴打住緊大兩房(500ft) / 細三房 (600ft) 單位？
想知入面個則實唔實用? 同埋而家管理處既問題有冇改善？

鑽石廳
樓齡大
未大維修
有老鼠

有老鼠係低層？

咁舊，買啟德啦

完全唔同價位喎

poly hall對面D單棟樓幾實用

天降老鼠落平台我都見過

咁舊，買樓花啦

有鼠王分

好處：
有aeon
過海快
行去紅磡多野食
區內本身都多餐廳
食飽有海濱可以行下
鄰居質素都唔算差
成交多易甩手
樓得16層，屎急冇有怕
實用率九成

壞處：
有Mickey mouse
管理處好廢
寬頻冇乜選擇
近海有咸氣
少政府設施
外牆係白色，睇落會好舊
冇會所，要自資join（博藝會 ,Pure, Goji...)
車位算貴

總恬算幾好住，贏區，多野食

利申：一出世住到宜家

海逸豪園點睇

起碼9.5m up
差唔多價，係咪欣榮花園好d?

住幾好，不過舊d

我見一期內園4百幾呎7m 有交易 落到6m我都上車

兩房 而家造到幾多？
7 百？6 百尾？

鄰居質素都唔算差

我成日都想有個正正常常後生斯文鄰居

咁舊，買月球啦

果隻係一房 380實尺

細兩房一定要六百尾
大兩房七百中

知唔知間唔間到2房?

食飯送老鼠

附近無咩盤6球樓下抵屌

點解？都算大形屋苑，保養應該好好

我上星期睇過
難呀 間完個廳會冇左隻窗

有樣麻煩嘢 就係廁所水 聽講d水係直接由海度抽上嚟 所以比較污糟 好易塞 搞到冇廁所水用 一頭半個月就要整一劑

應該得黃埔新村

居屋打手永遠唔撚信
私樓都有大種鄰居但真係比居民少好撚好撚多
更何況黃埔

我check 多次前幾日7m 有510, 實呎都有4xx 仲要2房

唔熟果區, 同黃埔花園比係咪垃圾好多?
如果行北少少有無抵屌屋苑6球樓下

可以成日見到鄺葆賢

老實講，個鑽石大廳真係唔識用

咁好似幾撚抵屌wor又係正黃埔花園隔離

果個都係一房黎架
一期冇細兩房的
得12,19,23A有

個人覺得黃埔花園個屋苑感覺好好多
你可以搵AA睇下感受下
睇完先再諗

搵日site visit下先

四十幾年樓，地下棟哂架，危樓咁，不了

會唔會諗半島豪庭?

半島兩房 10m up ...首期爭好遠

半島要5xx尺先有兩房
一係你自己間兩房

535呎2房 585萬

轉名交易

好似係凶宅...

yes 不過如果有返呢個價我又唔拘，銀行估得足，市價低2成買自住都ok

咁唔知喇

鄺b
但係黃埔好似有狗宿

如果海濱南岸好唔好？樓齡20年，2房其實都係7－8m

仲可以多個伴唔洗咁悶

個浴缸幾精緻
你有米六坐入去都要曲腳

根本就係居屋
多得當年批環保撚唔比拆

最先諗到係塊咁正既地起居屋個個人先係天才

要過8M - 432尺
481尺要>8.5M
住應該唔錯但私樓價買居屋
有小朋友應該會中意

佢塊地仲正過半島豪庭

紅磡黃埔得佢個會所最似樣
雖然餐廳長期蝕錢

same here

街坊好黃

佢d房、廁所都係偏細
俾得起8m 不如俾多少少買海逸/半島豪庭
起碼間隔實用d

但最慘係個窗景閪到不得了，望正隔離屋，超近超局促，街景都冇
最近我都諗緊上車，本身住左係紅磡2x年，想7m樓下買返原區，心水都係海逸同海濱南岸，其他一係樓齡舊（黃埔新村），一係就間隔閪（黃埔花園），唯有等再跌多一成

海逸其實個位都西西地
開左地鐵更覺西

漁人碼頭仲西

廚房夠大
中意煮野食不錯

尤其住低層個啲

其實交通都ok，正常步速行10分鐘內去到黃埔c出口，15分鐘內去家維村搭巴士去邊都得

除左近變壓站個幾座
成個紅磡區最好風水係海逸

拎黎飬咸水魚未一流？啲海水夠新鮮

老人住可以。 九龍版太古城【次貨版】

太古 贏長實啦起樓

我睇youtube 寫漁人碼頭會優化計劃，好似幾正，唔知到時會唔會加管理費

如果住最新果期對面馬路就係黃埔

似九龍被海怡半島多d
發展商、大廈外型都差唔多

發展商是一樣

海怡貴d

同埋個走廊用左好多位

所以成個黃埔，應該得海名軒贏到海逸

如果我住黃埔花園我唔會帶女朋友上屋企
你覺得好就去住 但係要承受
外觀咁核突 甩皮甩骨 又多閒雜人

自成一角好屈機wo

海濱南岸真係要睇下係邊座
黃埔花園間隔都可以接受啦 係要訂家俬啫
一係紅磡灣中心？

有狗屋係紅磡村果度

遲d開sukiya

識揀一定揀海名軒啦

老老實實算係唔錯啦 又方便
你肯洗錢裝修下一樣好靚
師兄住開豪宅就另外

紅勵灣中心10年前屋企租過，其實都唔差，好過黃埔新村，周邊冇咁嘈同雜，間隔又係數一數二實用，好似8成以上，但放盤好少多數自住收租

換過幾個女友都無人話大廈外牆核突

利申 住咗廿年

人地可能住緊別墅

開咗好耐了

自膠，睇錯sushiro

外牆根本唔重要
你間屋唔好核突咪得

唔同價位
用半島比已經夠贏

幾時幾時

加多少少系列

搭單一問點解半島豪庭對住殯儀館都可以咁貴

個海濱真係加晒分

你見貴果d係另一邊對維港

無講
吉野家好似執左

啲鬼故都值回票價啦

係好撚多，仲好大隻
曱甴都好多，成日行行下有幾隻閃出黎，尤其係德民街個邊

間格唔實用，唔訂造傢俬個廳啲嘢真係唔知點擺好
好撚好撚多老鼠
廚房相對細

地舖？有位咩

鼠患問題好嚴重？

d老鼠爬水管好勁，幾多樓都有機會有

欣榮垃圾

建議樓主都睇下附近單幢
紅磡就算唔買屋苑 買位置都值

上完車 等下黃埔街重建睇下開咩價再諗換樓
利申 非aa 純粹街坊

點垃圾法呀巴打

成本兩萬 開最少都兩萬七

利申：斷鳩估

再搭單問問果個乜鳩紅磡花園抵唔抵屌

幾好
好似個小社區咁幾舒服

黃埔新邨好住過大部份既黃埔花園棟數

間屋好實用

另外管理費真心平

雖然樓下個看更真心廢

利申：住緊

黃埔勁多蚊
管業處廢到死
班看更同公屋冇分別
出mk焗你坐黨鐵
除左近海同區內多食肆外冇乜可取

同埋d屋下下加條走廊 勁唔等洗
某部份期數冇得揀其他寬頻 得hgc揀
管理費年年加

千祈唔好低層
漏水
多公園 多雀 5點就開始嘈
多小學 幼稚園 7點幾就開咗返學
多老鼠
唔撚洗訓

不過買野交通方便係真

區嘅配套問題

name

本身泰妹個位

比老鼠玩到執左

商場抄K11 musea?

比老鼠玩完一開番冇耐就跟住到社運然後武肺

會唔會覺得好舊, 雜同多米奇

我算係住高層單邊, 冇米奇
大甲由入屋只係試過一次 (佢呢左條個門底, 我開門佢爬左入屋)
反而就有時會見到D好細隻啡色有翼既甲由

由於樓下成條街都係食野既鋪頭
住得低既就有機會D坑渠老鼠爬水管入屋 (見過老鼠爬水管)

新舊就見人見智
話哂都40年樓齡
其實黃埔最早果幾期都差唔多呢個年紀

新舊就見人見智啦, 樓下大堂有番新過, 電梯前兩年換哂
你間屋係靚裝既根本唔會好大分別

你銀包多彈藥既可以買有會所既新樓一個月同人SHARE 2000蚊管理費
最經濟實惠方便好住一定係 新邨 > 花園

不過新邨既地板有D薄
樓下條撚樣成鳩日投訴我

其實8m 買唔到海濱/海逸/半島
起碼都9m幾接近10m先好諗

唔該想問對上一次大維修係幾時外牆係咪都執過？？

每棟維修時間未必一樣

有興趣買最好問地產/管業處

太多閑雜人同污糟

有痴線狗，你自己諗

唔好玩啦，欣榮花園個頭咁亂，同貧民區冇分別

30年樓齡但殘過似50
平台公共地方好多地方都甩石屎

廁所天花好多漏水同甩石屎/露鋼筋
巴打入手前要check真啲

等我講下啦
好處
方便，食咩買咩落樓下/附近攪掂，但黃埔預左9成係連鎖品牌，有aeon style, taste, pk, welcome, 食肆多到數唔晒，要小店就要去返紅磡個邊，都好快
去香港唔同地方都好快，有港鐘，去對面海有特快115，去北角個邊港島有船，北上有東鐵，去大西北有西鐵，遲下去金鐘既話紅磡有延線（但115應該比較方便）
校網區九龍黎講唔算差，頭幾位，僅次於九龍城，何文田，將來要小朋友要諗呢點
管理費平，因為大堂好僕素，同埋無會所，所以咁平，呢點見人見致，我寧願將啲錢出去自己join其他野，有啲人係鐘意個大堂/會所好豪先得，同埋會所咪又要比錢join, 係平啲咁解
銀行/地產/電訊商有齊晒係同一個area咁濟，唔洗行咁遠比較啲野

壞處
樓齡算大，差不多30年，未大維修，唔多唔少實有漏水問題，裝修要做好防水
鑽石廳我又唔覺得太差，好睇個人
密度高，基本上唔係海邊個啲期數就無咩靚景，其他期數靚景既好多都貴同類一截/無放盤
好多周邊野都開始老化，耐唔耐都會有維修/圍住整緊

如果揀其他可以有少少意見
黃埔新村狗都唔屌，樓下係食肆，勁多油煙味，勁多老鼠，又有僭建（詳情自己google),但價錢竟然追到黃埔花園
海逸豪園-豪宅區，住得個邊出入都應該要有渣車/的士出入，如果要搭公共交通既話係好痛苦
海名軒唔洗講啦，買得都唔洗問
紅磡灣中心-又係狗都唔屌，樓齡高，走廊勁矮又黑，室內行入去周身唔太聚財
海賓南岸-其實咩都幾好，新啲/靚啲，都算方便，過1-2條街就係黃埔，可惜係居屋則，好多窗/門比較奇怪/窄，呢啲要睇過先知，自己個人喜好
半島豪庭-新鴻基樓，都算豪宅，但有啲座數無明火，屋外走廊係勁長，但幾貴下

黃埔花園好唔好住？好方便，住係入面既話就好正常，唔差，但唔可以叫好舒服
有限budget又想住得知名度有返咁上下可以考慮下

利申住過花園389, 再搬466大2房2次都係買，方便同埋附近真係咩都有。

有小朋友特別好因為幼稚園/小學選擇多，學野補習齊曬。附近個碼頭變埋單車公園又放埋風箏幾親子幾舒服。

唯一係舊你一定要全拆大搞至住得人。
但價錢好硬，你check 下最近呢個星期d 2房升返曬，市區10大屋苑跌得慢升得快，可能同成交多都有關，易脫手

遲多個月有船去中環灣仔，同埋水上的士。連埋北角船，過海返工的話屌打全港(除尖沙咀但相信無人會住近天星碼頭)

宜家仲有d日本家庭住，大陸撚相對少D
過海屌打9成

好多老鼠曱甴 番poly行去黃埔日光日白都成日見到

日本家庭多數係3-4房個啲期數，2房期數其實都幾多大陸人，因為係租客係poly讀書，其實又無咩野既，又未去到元朗/天水圍個種蝗蟲

夜晚夠靜幾舒服 不過肚餓就一定要行返去紅磡個邊先有野食
利申:住過

海濱要注意住向hall個邊噪到仆街

有鼠芬，必有鼠患

但黃埔係遠離唔到社運，因為d居民隻覺醒左(鐘雅倫connect + 馬拉松式屌保安). ,唔好買咁出因為都好大機中tg

幾左鄺保賢啦

唔係想嚇你。以前喺黃埔住咗10年搬極都係黃埔。住過12，11，2，7，3期。全部都好邪，最後個人大左真係頂唔順同屋企人傾，依家搬到好遠，但個人真係舒服左好多

點解邪都唔搬走

其實已經搬咗好多次不過搬極都係黃埔

點邪法 具體啲？

IP都唔洗CHECK

住12 期時搭𨋢成日都係我嗰層嘅低一層停，11期就有個女鬼成日喺廚房望住我。因為嗰時裝修比較舊。係用防火門中間有啲透明玻璃。成日喺廳度打機都見到佢望住我。之後有日屋企人傾起話見到廚房有嘢望住我。之後我再同佢講咁多年都望住我，之後嚇到即刻搬走，同埋住11期嗰幾年都好邪
之後就係二期。唔知點解樓上成日有波子聲同門口撳鐘，不過呢次係短期租。所以好快就走。但就走前嗰一個月屋企老鼠曱甴咩都有，諗起都好撚恐怖。七期就係經典因為成日撞鬼關係，我面色經常都唔好。仲成日病。住咗一年左右。外國嘅表哥返咗嚟。佢係見到鬼。第一日入我屋企就嚇到面都青即刻話要走。隔咗一日就同我阿媽講。間屋住左13隻之後又搬咗去三期。其實三期都幾好住不過樓下就好陰陰沉沉，每次行過都係好唔舒服。就同左屋企人講而家搬到好遠。但講真搬走咗之後真係舒服左好多
可能我講得1999。請見諒

黃埔得16層仲要2樓係平台
啲老鼠仲要好撚勁
14層有幾難爬

唔係住何文田咩佢

三房方廳千幾呎
向海望海景
幾好住，不過係向海好潮濕同好凍
平心而論屋苑真係唔算新淨，不過交通真係算方便

13隻鬼都幾熱鬧，晚晚開party

咁都唔一早走？

講起老鼠有次半夜行過船外面個垃圾桶聽到有聲以為係棄嬰 輕力踢左一腳就有隻老鼠跳出黎

唔同意樓上講話鄰居好
我就覺得d鄰居閪到仆街
我d鄰居十個有八個都係死廢老
屋苑本身係唔比養狗
有次親戚過年先帶隻狗來玩下
吠左一聲就比某個上下左右既鄰居投訴
同埋樓下大堂密碼個諧音唔好意頭跟住d鄰居又投訴一論話要改密碼 (我真係屌佢老味)
想見識下d神經質既鄰居就搬過黎
否則就不了

利申 住黃埔花園五期

上次紅磡警署打鳩橡筋手足，係咪都有條撚樣份？

果時細嗰咩都唔識，加上中小學都係附近所以搬極都係黃埔

痴撚線你仲頂得順

其實都係8-9m想搵方便，兩房。
但呢個價應該半島海逸都唔得，海濱睇過d房太細唔啱。
想請教下御龍山好唔好住？ 火車站上蓋

咁多鬼，撈偏門應該發咗

老鼠問題，係多到你見到會驚
屎渠成日塞，千萬唔好買低層

利申做緊維修

黃埔好多人供斷
有新樓應該多多少少有人換樓
到時有機會撞下減價貨

葆葆住邊期？

8-9m 半島有大一房 你可以自己間兩房
一係你加多少少9m頭可以有海逸

御龍山落去就火車站 出大圍沙田超方便
不過8-9m選擇都唔會太多
有人話向馬場果邊好嘈
但對火車站果邊就黎又起新樓

衣食行黃埔係超屈機既，香港既中心，去邊都方便，除左大角咀我諗唔到第度好過佢

住方面黃埔大兩房四房全爆裝修過兩次，買樓既話太舊唔爆唔得，本身起樓質素好麻麻，一期三期個邊金門起會好d, 住左成世鑽石廳我覺得幾好用，唔同意黃埔唔實用，睇下新樓仲衰

管理處廢足咁多年，唔好預佢地有咩幫到你，反而有d 街坊座代表可以幫到手，因為覺醒左

住過新村，真係好垃圾，入面唐樓質素，黃埔起碼有個平台比你，唔建議買

最後睇你幾人住，同咩人住，兩公婆初生bb 我我覺得海濱個邊好d 有會所冇食肆乾淨d, 如小朋友大左出入冇咁麻煩黃埔長遠好住d 間屋實用d 交通方便d

好多人話鑽石廳呢樣果呢
其實細既鑽石廳先有問題, 大鑽石廳都係咁用

8/9m budget 買黃埔花園會舒服啲，而家應該都買到11期/5期 兩房(實用500呎).
同區黃埔新邨真係不了。海逸就偏咗去和黃公園嗰邊，個商場食唒屎無咩野行，除咗係新啲之外無咩好過黃埔。
海名軒你買得起就根本唔洗開po
半島又係同海逸同理論，而且近poly hall同紅磡站,夜晚會好多閒雜人等同醉漢

有無睇過紅磡灣中心？
雖然等緊做大維修
係黃埔花園附近, 又無黃埔花園d 問題
行去紅磡何文田黃埔站差唔多路程

由細住到大都住黃埔花園 住左十幾年
都幾鍾意黃埔
貪佢自己有個小社區 夠靜 又有個海旁行下
直至港鐵開左 同天花板塌石屎就搬走左

深藍法團

食肆同低層痴太近，一定有老鼠。

舊，管理等如冇。

不過生活本身幾方便，
日用有AEON，
食飯多選擇，
玩玩具仲有奇趣唔洗出旺角。

差唔多樓齡，沙田第一城三房同黃埔兩房比較邊個好d?
第一城出入都好似好方便

見樓上講到黃埔水管同鼠患咁嚴重，有d驚

俾得咁大舊錢出黎，就唔好買出名有老鼠同埋鑽石廳間隔既屋苑啦
呢啲聽落好似小問題，但到你住落就日日都眼冤
利申：住過鑽石廳既屋廿幾年，諗起都覺得個設計好戇鳩

奇趣水魚價
坐黨鐵/紅van落旺角買仲抵

第一城

鑽石廳可以點樣實用...
我寧願買海濱南岸
你諗吓20年後黃埔係50年樓齡

十字路口屌狗
不過園內有兩幢狗屋

仲要起咁多都痴線

和記黃埔既樓對比而家長實樓應該有番少少良心

你睇d單位閪啫

海濱有維港煙花景

呎價同一屋苑可以差好遠

7m 樓下要返返15 16年

個時仲係英國公司

海濱個積都係西
唔睇校網4小龍性價比最好

但地區上 海濱贏晒四小

海濱481大兩房d房都係勁細，放完床都唔使放櫃

不過轉售同放租能力都高d，
四小除左碧海之外，感覺好迫樓貼樓咁

十幾年前已經有隻走入屋
晚晚出嚟偷食我隻兔仔啲糧
住樓舊啲，條街污糟啲嘅地方時反而一次都冇試過

除此之外算好住，只係真係要揀，唔同期數可以好唔同

昇悅居1 2 3 座向南咪開揚高質

不過貴好多

你咩家庭組合要2房?

但海濱廁所、細房真係好細
除非你唔會生小朋友/你預期你d仔女大個左之後都唔會生得好高
如何唔係好大機會要換樓

兩公婆，預期生小朋友，如果生左就可能請工人

交通方便 但細單位內籠唔好洗
3房單位其中一間房係缺角
但都叫保值既

半島既一房可唔可以間做兩房？

黑房 yes

一係就黑廳
除非唔係梗房

個人覺得
附近海麗都幾雜校網又麻麻
平日想推BB車落街又冇地方去
不過荔枝角工廈多上樓興趣班

認同

4小除左自己屋苑同D2 附近環境真係麻麻
加上黎附近愈黎愈多屋邨 海麗 海盈 深旺 附近人流真係愈黎愈雜

利申：住過4小

係
但市區8m左右2房+個積實用+20年樓齡以內
唔太多選擇

exactly
住荔枝角同住黃埔講出嚟都唔同la
有啲地區一聽你就知佢係中產

樓宇質素係要比較

但其實個屋苑塊地既價值都係好重要既考慮因素

你睇下海濱隔離維港星岸賣既呎價 就可以睇得出海濱既價值

樓主邊到返工？
4大長老住邊
呢兩個都要考慮

長實搞商埸廢撚到，海逸個埸永遠都咁少人

唔關事既 咁海逸個商場應該本身for 海逸居民
但住得海逸都唔係太大需要樓下個商場仔 咁慢慢就變死場囉
發展商叫做起左個商場比居民 用唔用得著佢都唔care

年輕家庭真係唔係好岩海逸
紅磡黃埔好多野都係德民街果邊
如果收工先買野食野 個商場真係幫唔到手

放工黃埔站行過去都係三個字唔洗，其實唔算遠

壞處除左有老鼠之外,大把單支樓都有相同問題

我反而想知嘈唔嘈,一邊向內街人來人往,一邊向大馬路半夜會唔會多飛車?

咁你等到80歲

住係入面
個外牆醜又點姐
條友弱智仔黎定係只睇包裝
平時買禮件見到包裝紙靚會唔捨得撕

班飛車黨堅嘈 我附近4X樓都好大聲
不過係果一下嘈 轉頭就走哂

半夜一下嘈醒左已經冇仇報
全香港唔同地區都深受影響,有條長少少既路班撚樣就會飛
班死黑警又唔做野音

依d問題區議員好似都未必幫到手...
管理處更加唔會理

一定唔會買十字路口同中間果條大馬路

林寶堅尼呀 法拉利呀

就算向內園都會聽到

船果邊就聽唔到

最新消息，sukiya登陸埋黃埔，加埋壽司郎多人到仆街

前面有人拎欣榮出黎比就唔好笑大人個口
呎價反映一切，人叻唔過市場（集體觀感）
錢就係真金白銀嘅投票

果然好「黃」

起鐵之前有影快相枝燈
果時極少飛車黨
起果時拆左 到宜家起完都未裝番
通常都係凌晨十二點幾一點
一轉多 好少日子會飛兩轉
五點差唔多六點頭班車巴士經過就平地一聲雷
有時有啲改左喉既車行過都會嘈
醒訓既要考慮內園 有筆直就向海
向紅磡道長期大沙塵 要勤啲清潔 如果有姐姐問題就唔大既
黃埔除左乜都有基本上唔駛點出社區買野
最重要係都算低密度 同層數少
基本上就算你住二樓係屋企個窗都望到個天 冇咁大壓迫感 市區同價位新樓好少做到
鑽石型就梗局 一係就搵室內設計
如果你要張梗飯枱+小朋友要學琴就難啲
不過香港不嬲細 唯有買少啲唔等駛野

如果內園唔好揀樓下就藍球場
星期六日想訓晏啲都比人打波嘈醒

問過鄺區議員，下半年會裝返個快相

其實得 但細房隻窗會好細

咁荒蕪 加少少買九龍站啦

那有錢

天井位好撚臭

海埔花園最麻煩係個大維修同管理
每戶負緊$7000~$10000, 仲未計將來個維修費

呢筆就變咗計時炸彈等爆

都唔係嫁，我買最細果個單位，車邊咁上

想問大維修有無得分期？唔想大拿拿攞成10皮出黎

其實黃埔花園好多老人家 叫佢地一次攞幾皮/十皮出黎都未必肯

泰妹個位？？點firm 架

我租左花園1年
業主全屋啲窗加哂窗紗
(可能都知鼠患嚴重)
唔好話米奇
而家蚊都見唔到一隻

樓主不妨可以考慮下呢個方法

openrice

我住9期都成日聽到

如果係大十字d寶車響喉聲，隔咗一大條街（馬莎到m記）都細到可接受

連傾都未傾，幾時，幾錢都未知
我見有d舊屋苑會分兩期比，有d就個大廈基金夠比

而黃埔個大廈基金係負數

係，我個期都負數得好緊要

呢區住落真係無乜挑剔 不過我無住過其他屋苑 好過黃埔嘅大把 但我住唔起

全區應該半島最好位置

地鐵b出口
紅磡火車站
van仔去tst mk 荃灣葵芳美孚
n條巴士條

食野就必嘉街民泰街入黃埔

隔條紅磡南道少好多人

最後
新鴻基樓冇投訴

出旺角去寶其利街搭小巴未得

唔係住博扶林咩？

其實點解黃埔嘅基金咁多都負數？管理費太低？啲錢駛咗啲無謂野到？

我九期16樓住廿年都未見過有老鼠

如果想租黃埔區，又想養狗。 唔太多budget. 係咪得黃埔新村選擇？有無其他建議？ 感謝

7蚊定8蚊 仲要耐過黨鐵 去到培正，中電個位勁塞車

紅磡灣中心都ok
其實黃埔花園 黃埔新村同紅磡灣中心啲價好接近

成日要屌管理處提佢噴蚊水

剛立下，紅磡灣中心D租貴D

住7期9期就唔係咁諗

可能靚景啲/高啲？

我住左咁耐都記唔到邊期係邊到，淨係記得自己個期

紅磡灣中心普遍都靚積

高過有隻老鼠係條渠爬左上去3,4樓個單位
鼠患真心癲
仲要日光日白

買得黃埔可以考慮下都會軒（火車站對面），遲啲沙中線開埋食正3 條鐵上蓋！同埋行去坐隧巴過海又快，去尖東食野跑下步又方便！

個積屈機

Thx 巴打

9期行到寶其利街 黨鐵都到旺角la

有無紅磡灣中心走廊相睇下好似好多人話好暗好殘

紅磡灣個景又靚過黃埔

果條小巴線d車好污糟

又矮又暗又窄

唔覺

多口一問 紅磡碼頭巴士站搬咗之後 笪地要嚟做乜？

又貴又塞車 都唔知點解仲有人搭 可能啲人返何文田 房屋暑個邊

而家比啲細路仔片車

海逸黃埔對北角炮台山
比較冇咩野睇

和你宵
可以同鄺葆賢bb互動

唔通對半島豪庭/紅磡舊樓又有野睇咩

海濱南岸大兩房係咪要9m以上？

咁有另一邊嘛

低質有9m以下

夏天唔使開冷氣

但個則咁閪都咁多人買..

大兩房係靚則黎喎 起碼梗廚 明廁 大廳

如果你要比4小 我覺得一定好過泓景 宇晴

借問聲
黃埔搭咩去太古坊最快

咁又無細成咁
細佬181高都唔會有咩大問題

黨鐵
一係就搭106

紅磡果邊 800 內有乜好揀

搭船去北角 轉黨鐵
超快
船10分鐘到北角，黨鐵再搭幾個站

如果你肯單支舊樓大把
如果要屋苑都係個幾個得揀

屋苑呢？

得黃埔花園，新村，紅磡灣中心揀，,500尺樓下
半島同海賓南岸800應該好「炆水」，有都好，可能勁低層又無景
如果要新樓就要去返紅磡廣場，馬頭圍個邊

夾準船期搭船最快
之前返工時間北角碼頭有紅van去太古坊
唔知依家仲有無
無嘅話行翻出英皇道求其搭架巴士都去到

以下信就信，唔信就算

黃埔花園個地運開始衰落，住係果度嘅會頭頭碰著黑

識得有人搬左入去後，本身做野都好順利，自己間公司同partner合作左好多年，個partner竟然虧空公款走左佬，自己搞到一身蟻，好似間公司都搞唔掂摺左

自身方面，又突然有婦科病，好似係腫瘤，家人又容易多左受傷，又多左嘈交

過左一年死約後，即刻拿拿聲搬走，個病又突然好番好多，屋企又和階左，所以信就唔好搬入去，反正我信了

咩app

9m下得極低層仲要方位好伏，睇左幾個月一直賣唔出

但大兩房正常少少都9.5m呢，係有平但睇過樓就知點解一直賣唔出

好似好多巴打都講到新村狗也不屌咁
但如果純粹拎黎放租唔住又點睇

香港樓市

買花園放租點都好啲
住客質素高啲 又唔會養狗

唔似關地運事
似係間屋本身風水問題
係咪望戴亞街果邊？

有冇巴打住過海濱大兩房？可唔可以comment下好壞？
我兩公婆住，打算生小朋友。 見d房好細都驚唔夠住

好心實實在在去睇樓喇
夠唔夠用你先會知
再講初生d根本唔會佔好多位
一張bb床 一張highchair 其實就廚房野黎
1歲開始要playmat海濱個廳一定夠位
好多未到4,5歲都唔會肯瞓自己一間房

第一大加分位就一定要提樓下有st catherine
另外近aeon買bb野好方便

啱，蘋果都食咗一啖

留意下係咪要業主籌旗維修屋苑

有aeon

細佬住左8年都其實覺得又唔係細得好誇張，間大房夠擺張大床同埋個衣櫃都仲夠位，細房擺左張70cm左右長既書台同80cm左右寬既床，加多個衣櫃都OK
細房訂做全部傢俬會好啲
不過個聽真係好大

同埋要留意番廁所部電視機大多數都壞晒
好似係無得整

幾好住，同一層咩國鄰居都有

無錢

如果真係太垃圾咁可能睇其他區算

紅磡灣中心光猛過黃埔花園

咩料

三歲前都同你訓，夠住有餘

我黃埔大兩房三件化骨龍都係咁住

紅磡灣中心40年做曬維修？
水喉水管果d有冇問題？

唔係

佢搵左個師傅睇，話黃埔花園未上到間屋已經周身唔聚財，可能加上間屋風水差就變本加厲，佢講話由2019開始衰廿年

咁有無問師傅邊度好
我覺得根本係香港運勢唔好
但又走唔到 有乜計

師傅去到果度有唔好感覺先咁樣講，但自己每次經過都覺得唔舒服

好難講邊度好，應該要親身去過先feel到

昇御門 大家點睇7m budget 2房

7m 得一房

我諗唔到除左whampoa 有咩地方性價比咁高
利申就grad 儲緊錢 aim 389
睇完黃埔 你睇下旺角太子單支樓 人多到又易食tg 屌

好野黎，一定好過老鼠花園

間唔間到2房？

咁後生 未畢業就諗買樓... 唔知講你生性定香港可悲好...

不過講返我都覺黃埔花園性價比高 仲要地契未完唔洗俾地租

想買多層 但供30年 供斷果陣都六十幾年樓齡 接手果個點做按揭

搭船過去洗乜轉黨鐵 搭叮叮都係10零分鐘就到
我尋日朝早搭08:05船 08:35都到新威園
北角鰂魚涌2個站行上行落時間仲耐

如果有車/次次都的士就幾好
佢附近無咩交通工具

【疫市開舖】牛肉飯專門店Sukiya 落戶黃埔天地 開全港第3間分店

武漢肺炎疫情下，飲食業市道受重創，惟日資公司在港愈戰愈勇，同吉野家打對台的日本牛肉飯連鎖店Sukiya（食其家），即將在紅磡黃埔天地開設本港第3間分店。

紅磡黃埔天地網頁顯示，Sukiya即將在時尚坊（第二期）G6B號舖開業，為Sukiya在香港的第3間分店。另外，Sukiya在本月中亦在其官方facebook開post招聘人手，部署新店開業事宜。

Sukiya位於旺角亞皆老街31號地下A舖的首間分店，在去年12月反送中運動期間開業，店舖面積約1,570方呎，月租22萬元，呎租140元。而本月稍早前，市場消息指Sukiya落實承租油麻地譽發廣場地下舖位，面積約2,650方呎，月租約25萬元，呎租約94元。

相反，Sukiya的對手吉野家，在反送中期間被歸入「藍店」之列，近半年來多家分店先後結業，包括油麻地僑江大廈地下，上址業主指吉野家自去年12月拖欠租金，在今年4月結業。

交通窄d, 如果想去搭東西鐵都幾麻煩

啲好野唔好開晒黎黃埔好無？
次次食飯都唔知點揀好

仲有616 龍門 1仔 n間黃店

靚位 去港島同九龍都20分鐘 近海又舒服

旺角店日日都排緊（可能因為店舖面積比較細）

到時候黃埔店會大啲店舖面積，但係唔排除啲人湧去試都要排隊

而家果間壽司郎成日都有人排哂隊

知情黃埔人係唔會去幫襯個個位既食肆

唔只黃埔人知啦 段片fb都瘋傳啦
不過side氣啦 間間食肆都係咁 差在有無人見到

其實之前食過一兩次泰妹，覺得幾好食然後就沒有然後了

點揀好
半島vs都會vs海逸vs南岸

講你要求同budget先啦

有得揀就半島

<10m 做8按。
半島2房無＜10m
睇左半島同都會

泰妹 板長 schoolfood 同一命運

咁舊，買火星啦

希望sukiya搞好啲衛生問題

Btw成日幫趁隔黎間麵包舖，唔知係咪一樣咁多

半島>海逸>都會~南岸

都會缺點冇會所但管理費唔平，黑廁黑廚；優點最方便係佢，對比起黃埔花園海逸半島，三鐵中心+紅隧口

係，所以都有佢優點

冇錯！location 黎講一流！

半島最衰冇4百幾5百呎兩房，一房唔岩一家大細，唔係半島冇得輸。海濱就不了，會所係靚既，但個走廊同屋入面都好壓迫，居屋則係差d

其實如果佢有2房＜10m，我應該唔諗都會軒。
都會軒太多缺點，但location同價位真係抵

租過紅磡灣中心，真係周身唔太聚財
可能近大酒店

低層好多戶都爆過屎渠

我都唔覺

利申：住過紅磡花園

之前住過 隔離屋果個成日發癲鬧人

紅磡灣望到會展喎

唔係掛，咁都會，半島咁近咪仲邪

邊仲有七百中

大2房咩價位

舊樓住最低果兩層真係搞唔掂

8m la

呢樣唔講真係唔知

我都有諗過黃埔/美孚新邨/4小。

美孚我就知實力雄厚

四小好似都ok?

]紅磡灣（英語：Hung Hom Bay）是香港昔日的一個海灣，位於九龍紅磡西南，連接維多利亞港與銅鑼灣至灣仔對望，毗鄰尖東及黃埔，行政上分別屬於九龍城區及油尖旺區。

上面講緊都會軒

同你一樣等黃埔7球

同你地一樣，但唔知有冇機會等到，呢排反彈得好勁

上面個個講緊7m留下買海逸/海濱

早兩個月海濱兩房西景有7m

紅磡灣999年地契

西極細兩房都7.5m up

邊有7m留下

唔使交地租

共產黨到2047 時要你全港補地價 你er都冇得er

好多支那人，好撚多蝗語

咁都超碼仲有廿幾年唔使交
每季閒閒地千幾蚊

前個排睇過幾個租盤 個大堂同走廊真係嚇死人 鬼屋咁
不過地點加配套真係無得輸

你講邊到

咪係
兩年前就可能有

無知一問黃埔花園係咪冇業主立案法團？google 左好似管理費任管理處加價？

其實真係好睇你需求去揀黎買/租
平均來講最方便一定係黃埔花園
想住靚啲感覺豪啲就半島豪庭，海濱南岸，海逸豪園
其他真係唔太推薦

同埋成日搭東鐵/過海巴士就揀半島最好，又新啲又新鴻基樓

依家等到2047都唔會有

住咗紅磡廿年
基本所有屋苑都有睇過
唔洗諗一定係海逸最正

黃埔其實唔住餐廳樓上其實係唔係就無咁多鼠患？(e.g. 7期，10期，12期）

其實都唔算唔方便啊 比起黃埔花園行多幾分鐘啫
行多少少換個寧靜好住啲嘅環境 絕對值得

個人麻麻地service apartment 都係比較中意屋苑嘅感覺
所以都無乜考慮都會軒 再加上佢黑廁黑廚就更加難搞
不過其實交通係好方便嘅 尤其是過海大把巴士經紅隧 又有黨鐵 落尖沙咀行新路又係好快到
有啲高層單位仲望到海景煙花景
不過樓下個置富都會就麻麻地 人流唔多 餐廳又唔夠多選擇 都係黃埔同新邨多啲選擇

會好少少嘅 最好住啲有平台嘅 e.g. 11期同12期

同意呀，但因為交通實在太方便了，連埋沙中線第日開埋3 鐵上蓋，所以我覺得買黎投資/ 自住都ok

但如果投資嘅話 越大型嘅屋苑越好 始終佢得兩座 成交率一定無黃埔 半島 海濱 海逸咁多

沙中線炒左好多年
個價一早反映哂
而且佢個位剩係得交通方便 生活唔方便